小腿好痕 不斷搔 出白色死皮

是因為天氣乾燥嗎?
有咩方法醫?

冇人識?

乾燥囉

末期

唔好r 去沖個涼

短期黎講塗保濕既野 俄羅納英個隻幾好

如果本身皮膚都好乾,我建議用一D極補濕既深層滋潤潔膚乳. 就好似QV, Cataphil個D牌子, 真係好好用!

利申: 長年濕疹, 365日皮膚都乾燥, 呢排用左QV既product就舒服好多.